<resources>
    <string name="app_name">Transparência Educativa</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Aberta a navegação</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fechada a navegação</string>

    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="title_activity_scrolling">Sobre nós</string>

    <string name="title_about_us">"\n\nTransparência Educativa\n\n"</string>
    <string name="text_about_us">
        "    Transparência Educativa é um aplicativo que recorre aos dados do portal da transparência "
        "com o objetivo de observar, analisar e compreender como, onde e quanto o governo "
        "brasileiro (seja em âmbito municipal, estadual e nacional) investe sua arrecadação "
        "tributária na área de educação. Nesse sentido, através do cruzamento de informações, "
        "assente em categorias previamente estabelecidas pelo usuário, se faz possível constatar "
        "de que forma os recursos são geridos e, deste modo, se há correlação com a qualidade de "
        "ensino e aprendizagem em ambientes escolares, nos diferentes níveis e modalidades "
        "de ensino.\n\n"

        "    Aqui, se faz notório um recurso de extrema utilidade para as instituições de ensino "
        "públicas, para gestores escolares e para o poder público local fazerem a gestão eficiente "
        "de recursos distribuídos pelo governo federal, consoante a lei de responsabilidade fiscal "
        "(lei complementar nº 101, voltada a investigar os gastos públicos investidos na educação "
        "brasileira. Por outro lado, não deixa dúvida para a sociedade quanto a alocação eficiente "
        "dos recursos em prol da educação, denunciando distorções ou incentivando uma gestão "
        "pública de qualidade.\n\n"
    </string>

    <string name="title_activity_mapa_brasil">REGIÕES</string>
    <string name="title_activity_list_estados">ESTADOS</string>
    <string name="title_activity_list_municipios">MUNICÍPIOS</string>
    <string name="title_activity_chat_real_time">CHAT</string>
    <string name="title_activity_room_chat_real_time">SALA</string>
    <string name="title_activity_graficos">GRÁFICO</string>

    <string name="analisar">Analisar as Despesas</string>
    <string name="comunicacao">Comunicação</string>
    <string name="salas_de_debates">Salas de Debates</string>
    <string name="sobre_nos">Sobre nós</string>

</resources>
